# log-ipv6-scan
# Описание

Сервис обработки хостов ipv6, получает событие dns-резолвинга из event-bus, скалдывает его в табличку ipsv6 (ключом явл сам ипшник).
Далее раскладывает ipv6 в виде графа (на самом деле леса) в базу данных.
Далее генерирует задачи на сканирование и само сканирование ipv6 лучших подсетей из графа.


